事實證明邊個再話唔好搞中聯辦邊個就係鬼！

你搞立法會 政總 林鄭都don’t give a shit
你今日圍中聯辦 幾粒鐘唔夠即清場
其實今日遊行完 大家都會有疑問：跟住去邊？
大會亦都冇明確旨示
但今日一事 已經睇得好清楚
林鄭 成個港共政權 視中聯辦比屋企 立法會 特首辦 政總 更重要
如果要再遊行 終點一定係中聯辦
唔好再講d咩驚激嬲共產黨呢d咁無知既說話
五年前嘅失敗我哋唔想再重蹈覆轍
你打得呢場仗 敵人一開始就係共產黨 港共只係卒仔係傀儡
如果你話驚得罪佢 咁所有抗爭活動可以立即壽終正寢

對準政權 不撒不散！

同意，但同時里次成功係因為連義士們一開始都唔知去邊，所以驚察先咁驚，下次去中聯辦，一定要有戰略，再唔係落返中環，立會，或其他政府機關

攻其不備

一向都覺得呢個位置先係終點，一路條直路

警署被圍 > 冇反應
中聯辦被圍 > 立即清場
你班散仔見唔見到D高層緊張緊D咩人
話就話同袍 其實就當你地係踏腳石 用完即棄

今次升旗禮同中聯辦都搞齊晒

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

Push

SET做每次必到景點

Agger

做對了

要投訴經理最好方法係直接向CEO反映嘅概念